（無聊1q題）點解一聽馬友蓉呢個名就知佢大波？

照規矩3頁開估

有容奶大

秒

我個名